武漢肺炎 家家痴線 無綫今天變亞視

武漢肺炎 家家痴線
無綫今天變亞視
老麥執笠 口罩加價
匯豐收皮 賣底褲

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

幾時出single ?

琴日教會偷走出黎？

出埋double

走左去你屋企

我完全唔記得原本歌詞係咩
但竟然哼到出黎 ...

聖誕老人 剝衫剝褲

樓豬係弟兄定姊妹

小小姑娘清早起床
提着花籃上市場
走過大街走過小巷.....

.....係咪呢首

我剩係識聖誕老人剝衫剝褲

聖誕老人終身監禁.....

我未聽過剝衫剝褲version....

都得

一齊支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人